希望大家唔好再用火魔

其實火魔嘅作用真係唔太多

一個人最多先帶得四五支喺身

袋喺袋又跑唔快

有咩事俾狗逗就兩碌起跳

希望大家真係諗清楚 同埋唔好鼓吹其他人用

聽日見

聽日見

同意
其實袋幾罐可樂 攻擊力都唔差的
又可以做空投師 走個陣又可以掉狗 又可以飲
最重要係無罪告到你

而家係乜罪都告得你

7一維園見
Facebook ig airdrop

告暴動都大機會唔入

但啲酒喺晒袋 好難打

咁大個人自己話事啦

今時今日彩紅裝行街先係上策
就算影到樣都告唔入
最好就拎住1,2張單

好似幾犀利

見字聽日每人帶五罐雀巢咖啡

縱火可以判重過暴動

推

事實係...你未用比狗周到都判幾碌
用完又唔見得起到咩作用

未掟都幾碌

分分鐘劏幾隻狗都冇袋住火魔判咁重

推！
真係想用到不得了都唔好帶成品。
而家鳩拉，拉中機會都好高

火魔會告恐怖分子，
一張貼紙可能都告分裂國家
大陸都係咁

通渠水，漒水，化骨水

純學術討論, 如果分散材料再係現場合成d人咪唔駛帶咁多野

乜2019年已經識時間旅行
跳左一年過黎慣唔慣呀

黑衫=非法集結
黑衫+支裝飲用水=藏有攻擊性武器
黑衫+縮骨遮=藏有攻擊性武器+改裝武器

香港唔俾食狗肉,支那先得

前線決定，總之萬事小心

著埋為所欲為I love H K tee, perfect池

袋支鐳射筆都係坐

連續兩日兩隻五毛狗出post 屌火魔

中國香港,香港先是中國的香港,才再是中國的香港

紅官：「攜帶砂糖和電油等物品前往示威現場，製造汽油彈襲擊警員和破壞財物是唯一合理推論」

火魔淨係得畫面。

罐裝可樂很難吧

yes得畫面靚 實質效果差 無咩用
用車撞 or空投罐裝可樂 效果仲大

dllm沖奶茶唔撚比呀

7.1見

希望7.1唔好鼓吹其他人出黎
隨時終身監禁

重點係火魔無乜用
個個最多咪掟地下
畀人捉到又坐幾碌

我就最鐘意飲罐裝雀巢咖啡

就係啲人唔識諗
先要有人出黎提下佢地

立即係庭上沖杯比個官飲

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

Pish

目前為止火魔一隻狗隻都未燒傷過
不如唔好再用好過，比狗捉到又一定坐硬

去行下商場飲下咖啡

我港豬黎咩都唔識

我都覺得用一般飲料好d 又方便又平 可樂 咖啡 都唔錯 我講緊夏天解口渴

最簡單既嘢偏偏冇人做

唔好用，捉到要坐好耐
我身為和理非決定見到狗沖埋黎唔會再雞飛狗走
我聽人會企硬喺度

告得同告到2回事
雖然法治已死但都未去到背囊有枝可樂就告到你坐幾碌

但火魔就

可以的

係人都識講呢D廢話啦
但試下比人拉果個係你
睇下你會唔會諗點解我袋果兩枝唔係可樂
而係火魔

前幾日咪有淨係白電油都罪成囉

你訓左幾耐呀？
還是你係呀sir?

agree

exactly

水魔

啱
年紀大唔代表唔衝動

哦，咁即係聽日出去行街街
行完就去食放題
完成任務了

真
火魔根本已經過時
真係殺狗仲直接
當然班毅進condom唔值勇武犧牲

傻仔人地狗一開磁場干擾即刻墜機啦

係之前d軍師成日講畫面唔靚

搜到會有問題既 一律唔好帶
今時唔同住日 要搵新方法

Cctai軍師會話冇火冇畫面=抗爭已完

聽日係行街，行下街咪幾好

坦白講依家作用係低咗 冇目標扔 成本高成效低

唔好再留戀火魔，set roadblock，形勢已經唔同，be water

其實係咪著白tee 重好

白衫/藍衫+刀 =我好鍾意食生果

同磚差唔多痛

罐裝汽水真係可以考慮
要用之前chok兩chok仲可以噴遠啲

難日出嘅就咪撚勇武唔該 未有炮前勇武作用都唔大 要畫面夠了

最重要個人出左先

推，無路可退

咁唯有前一日擺定係安全地方

其實亂掟垃圾佢哋已經驚到不停退後
(睇翻5 24片就明)
如果係的話地下式用 唔好咁高調
3枝已經成3 4年

屌，班狗用或者班狗叫人用點算

miss左篇新聞=差佬?

size黎講覺得雀巢隻咖啡方便啲

雀巢咖啡，加隻襪變流星錘

即係叫人唔好打kof all star

2點維園見，無懼！唔好遲到！

無火魔黑狗吹唔到係暴動。

推
你扔100枝都冇用

雀巢藍架，不了
我係屋企汁啲垃圾出街算

你咁仁慈嘅 咖啡罐啦

用水魔法

睇到呢類post搞到要諗諗仲出唔出

就咁呼籲人地出唔得既，係要加d條件，唔好呢樣唔好果樣

樓主pin 我喇
聽日飲咖啡咪算囉

Push

連登仔：無火畫面唔靚

你訓撚左成年？

班曱甴仲叫人阻路 火魔
依家玩呢d成本太高 唔想再有手足出事

非法集結
襲警
與未成年少女發生性行為

「禾地請牙蛇忍可樂」

Swire可樂都係

7.1 維園見

依加出黎太危險，買把刀返屋企煮飯仔好過啦，有人問你做乜背包有刀，你咪話鐘意食生果/買返屋企

朱振國都係周到個有刀既人，依加變左vegan

真心，水樽都係武器

仲有津路水炮

正確

夾band打鼓

連登仔：樓主屌火魔係五毛 拉

......太少人用啦

點解你要咁講 當比人捉左嘅手足係condom定傻仔呀

仲要夠硬

跟本唔應該燒地下，但燒人......好多手足都過唔到依關

厲害

又要做又要驚 所以咪革命失敗

你BLACKBLOG加有GEAR已經夠，武器？水樽都入過。

沙田廢老事件又真係有班廢老嚇怕咗，因為估唔到你地真係會出手

想入去坐就火魔, 專重前線決定A_A

好過你戴哂綠帽都唔敢反抗先啦

計同黑警戰場上搏鬥係未成功
但網絡國際場面係好撚出色

不過你鍵盤建國好似成功咗喇喎
冷氣開到行一行添

帶酒精濃度超過60個d烈酒有冇事？去同fd飲酒咋

其實真正問題係手足成日請地下飲雞尾酒，拜神敬酒咁，應該請啲燒得著嘅嘢飲，局勢先會有變化

藍衫最好 i love hk

人地失敗左 要坐幾年監嫁 你地憑咩話佢地 違法達義呀 而家叫人唔好用 咁手足係咩

一樣有可能照屈，廚師帶刀，地盤億帶槌，只要佢覺得你係示威者，佢又拉咗你，佢就會用你身上任何一樣嘢去入你

唔好覺得有常識同道理講，清醒一吓

摺櫈呢

識西咩你, 連登軍師話要畫面靚呀, 其他野理西得你啦

咁我寧願你買幾排可樂

香港咖啡節

大家準備好七一shopping未

樓主屌火魔又係5毛?

開始九唔搭八，重講違法達義，我達義俾邊個睇？你以為係｢占中｣呀？我直接少少講，去到今時今日，係香港，冇人可以再諗點樣平平安安，攬炒係各個層面，經濟上生活上人生上。

一千支火魔，今日先燒到一隻黑警或藍屍，冇問題
咁就推動到夠一萬支，慢慢就會日日燒屍燒狗燒官

香港係必然必需發生依種事，唔會重有人幻想平平安安，就有民主或自治或獨立？依個決定權一直係中共度，佢越係強硬，你就要越強硬，縮？縮完當冇件事，咪好似你咁下場。

你理解到就理解啦

我想問點解到你女友同果兩個男仔一齊旅行、你先知自己俾人NTR，有冇諗過自己係後知後覺，係睇唔清局面？

傻鳩

殭屍AC

畀人拉你幫佢坐？

火魔係用黎爭取時間
唔係主要攻擊武器

支持決定送頭

拎黎燒鳩搞街站啲藍屍啦

又係你地話要攬炒 而家立埋國安攬炒又唔開心 又話要反國安 想點先

pushhhh

除非佢捉你果陣係扔水樽果陣 咁水樽就變左武器啦
否則好多人根本搭搭下車 行行下身上帶住D火魔材料
都冇用過 比人捉左番去已經3 4碌
你帶住個水樽 搭車果陣查你捉你咩??
當然你可以一句法治已死點都捉你就可以好似陳百祥咁
我唔知 我唔理 我睇唔到 你講既野 總之佢點都拉鳩你
但到你真係行行比人查果陣 一定後侮點解唔係帶水樽
有一萬個理由比你走得甩 或者根本唔理你
你帶住火魔
你走得甩既機會係0

幼稚

你老母你老婆你細妹俾成班人輪大米，俾把刀你去捅班強姦犯，捅佢到春袋都跌落嚟，之後你俾班強姦犯打死，我錯？

好平和咁勸班強姦犯唔好輪姦女人，唔好輪姦個社會，好唔好？個政府係大惡嚟，對佢做咩都合情合理，家陣嘅所謂法律只係班強姦犯用嚟輪姦嘅武器，唔好諗幫佢坐咁On9好唔好，手足俾狗捉咗入去，最想係我哋再加大力度反抗。

Block得，我故意引你講你AC以前講過嘅嘢都冇反應，殭屍AC

袋住火魔又燒唔到狗，唔用好過

屌好撚想飲咖啡，聽日咁熱，雪到凍冰冰仲好飲

唔好用火魔 咁係時候用爆裂魔法

火魔係真送頭 你睇岳義士 影到哂最後都係十個月 火魔未用都起碼兩三年

哦

保家衛國情有可原

快啲帶出黎交換禮物，或者送比有需要既人
發揮香港互助既精神啦

殺狗仲輕過暴動

唔夠講就block人
你上面個句 可唔可以解讀為
我地已經掟埋汽油彈 點解政府都係唔驚冇反應嘅

瑞典罐頭，行街都要填飽個肚

可樂 水樽 大聲公喇叭 筆 遮 甚至女人對波一樣係攻擊性武器

硬身啲嗰隻細罐可樂仲好飲

型就夠啦

樣樣都唔好 用鍵盤抗爭最好

自己諗清楚可以承受咩風險啦
萬一有事 我哋只可以聲援同眾籌
其他事都要自己承擔
所以諗清楚再做

唔好

仲火乜撚嘢魔 希魔都救你唔撚到啦 你估自己有坦克車咩

水+ 熱力 蒸發 聽日33度 自己諗

班曱甴？狗仔平時講慣左 一時改唔到口？

汽水

因為火魔上到院真係無得打
可樂就太多疑點 律師可以幫你打 有疑點就有機會脫罪

我鐘意飲可樂多d

送頭道具

無知一問
個Barcode追唔追到你邊到買？

支持尊重前線決定！不過有事咪撚叫春！

本民前以前都好中意雀巢咖啡

冇用架，要送頭你阻到咩

有樽同油，表面證供成立就告得

但汽水，要毅進仔夾口供話見到扔個一刻先夠料，爭好遠

聽日係大減價shopping日

用唸力 咒死啲死黑警

用可樂

乜撚
曱甴一直都係講緊班狗喎
班狗之前扮手足阻路又當睇唔到？

個個罐個barcode一樣

G

連登仔追求合法抗爭

大家保命

聽日 講真個句 人數就係最大既武器

Ture
火魔唔識用嘅話真係冇乜意義
十支都唔知有冇一支掟得中
衰咗又幾碌

宜家係咪屌手足同割蓆先？

聽日行出黎就夠

剩係玩 麵粉 都有排玩

個罐硬到仆街

又開始自我設限
時間又倒退到2014年以前

真係冇錯
陣地戰已經唔係嗰回事
係輸撚梗
唔好再吹啲人帶火魔

出黎行街得啦! 俾國際再次見到200萬+1 冇變過

咁不如9行9叫9唱榮光？

火魔先有用

爭取時間退呀
起碼減慢對方移動速度

同埋我冇贊成用火魔

呢個真

暴動判重過殺人

無人死用黎做咩

呢隻好飲

係時候到我地守護番正義女神

PUSH la

認同

即係駁唔到啦

hi五毛
我DLLM

其實雞蛋都勁過火魔

唔知你係盲定係智商不足，所以駁咗都理解唔到；唔好同人講推人去坐，因為你奴性重，覺得家陣黑警咁拉手足好天公地義，你果句先會成立，帶火魔係一種辦法，黑警家陣連水樽都會照拉，所以就唔好帶水樽好唔好。

以言入罪，我家陣點止講要帶火魔，最好自殺式炸彈襲擊，咁我係唔係推人去死？拜託，先唔好講權衡做唔做帶唔帶在於個人，再來人人都用先係出路，都係果句用咩嘢武器咩嘢武裝，你班人唔好扮哂人道主義，事實就係叫人空裝上陣唔好反抗。

最好手足就手無寸鐵，咁就唔會俾人拉？黑警覺得你係，就會任何嘢都係武器，港共就要大家恐懼，你要配合佢？

咖啡師

先靜觀其變
聽日一樣有劇本 但唔好太過衝動
人一定要多 買下野 行下街 係街大叫2野

共赴港難

但係條罪唔關可樂事

同意

飲美國可樂 國安法拉得

和理非

只用腦魔

咖啡飲多兩罐好急尿喎

問下都要屈蛇屈毛
屍屍tai就係多得你依啲垃圾

火魔俾狗周到就直接仆街
而且火魔掉咗咁多次都冇幾多次燒到狗，除咗畫面靚之外成效不大。

次次見你都只識叫人出刀，仲有冇其他嘢識

送頭撚不斷叫人送頭，送足一年，你唔去屌？

火魔爭好遠喎

暴動係4年 （即48個月）

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

五毛不停出post 叫人唔好用火魔就係想之後 中共可以同人講 國安法真係有用 立法之後就無晒暴動

呢個post 勁撚多五毛同殭屍acc推Post 根本有撚晒共識

我個point係用火魔成效低 風險高

所以希望大家唔好用